便衣有便意

便衣有便意，便衣便便唔易，便變便便便衣？

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】